美國《野獸日報》澄清：只有部分香港議員反對《美國人權民主法案》，並非全部

佢地已更正報導

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

唔通係葉劉支持， 泛民反對?

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

要寫one先有用
4販民1建制
寫some即係>1

鍾國斌唔係都有份去咩?

佢都有份去

sor, 我以為得葉劉

如果有人成條bill全部同意， 佢就一早寫埋啦

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

又係你條狙擊泛民撚屌，乜狙擊泛民搞人民鬥人民啲垃圾po就係鳩咁推，到個po對泛民有利澄清番就突然間識用不推文回覆？私怨雙標撚

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

唔打緊

利申：之前响原po po過下面段嘢（我嘅原文嘅後半部）

其實dailybeast成篇文嘅關鍵，我覺得係呢幾句：
U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said.
係班美國國會議員自己都唔知條法案命運如何
一切取決於侵侵嘅態度

根據美國國會嘅記錄 （ ）
呢條 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019
喺 今年6月13日提出後
暫時無任何進度
與其大家响度討論
不如去游說侵侵同班美國國會議員咪仲好

由於侵侵好容易先入為主
大家不妨同佢講多啲
諸如香港係中國經濟嘅春袋嘅理據
咁佢或者會覺得加快推動條《香港人權及民主法案》
會成為佢對大陸貿易戰嘅核彈都唔定

推澄清

831

我無野講

要睇澄清